如果仆街到要有健康碼先俾返工，有幾多人會屈服

假設性問題嚟，雖然聽落好on9，但基於班人on9開，會唔會有可能？

屈你老母

話緊成個社會喎，屌人老母做乜
我都無話同意

仆街建華已經做緊

我就係怕有人會因為咁而屈服

全部人都會屈服。

咁根本政府絕招？

係，佢摸到你地底線。 無健康碼又番工，連老細都罰埋。 罰一罰錢就收曬皮。

有健康碼又點 ... 一樣會俾人傳染到

我意思係會唔會利用有健康碼先俾返工呢樣嘢令部分同路人收聲/無收入，間接玩殘你

試緊底線
一步一步

過左國安法, 依家仲有冇人敢踩界?

咁如果拎有健康碼嘅公司都爆發呢
呢個制度就會破產

依樣野等公務員帶頭
佢地唔憂炒

搭單一問
如果有健康碼先比上飛機
咁移民嗰d會唔會受影響

求其溝啲野撚就啦

唔係講笑，佢哋可能夠膽做

如果一開始做, 咁之後每7-14日都驗一次. 唔係做一次就終生免疫.

迫不及待想要健康碼
全港食肆生意準備大跌9成

佢都唔係為健康著想
佢係為中共獨裁著想

走撚左佢去外國捉你？

樓主講完出嚟就大鑊

唔關病事。 純粹做鳩你。 吹咩

限聚令有無破到

下，咁而家吹到DNA送咗中先拎到健康碼
有咩唔得

唔返工咪得

屈？跪低含埋都得呀！
我地真係好撚鍾意返工

一定屈服
你要喺香港生存就係要屈服
平民就係咁

可能無碼買唔到機票

咁想唔屈服都唔得啦
當你唔使返工，都要移民架

唔好覆條一毛

九成人

如果有強制或者半強制健康碼既一日，我會屈服然後即走，反正係出面setup好都預左香港有咁既一日

如果有呢一日 咁一定係公務員做白鼠先

全部唔好做

佢地都無諗過成效
佢只係要扮做健康碼 但拎你dna

所有人，完。 唔好阻我返工

又唔係疫苗，等有健康碼既人中左招，健康碼就會話等於冇用，到時有冇都唔重要啦

一定要啦

咁幫屋企隻狗驗

冇健康碼唔俾堂食 入商場
都大把人會跟
呢到香港黎架
反抗只係口號
八達通有幾多人冇用呀?

香港人邊有底線
一句抗疫就搞掂喇
你睇以家全民抗疫重邊有遊行
邊有和你LUNCH
重邊有和你唱?

以家係全民配合政府抗疫

你搞清楚個政府想點先喇
你真係當佢真心想抗疫咩?

係circle被督出紅色背景之前，公司已經安排我地用circle驗左⋯
已被送中

抗疫 上街不了

有監控碼先比入大廈已死

瞓天橋底都有cam影住

唔番工
已經無番好耐
但前排睇到話運輸處要求考牌師傅全部要驗

七日了一次鼻健康同正常都俾佢整死
慘撚過做木乃伊

一講到翻工 翻學
全部人都會

你其實明唔明個健康碼唔係為防疫...

如果仆街到要有健康碼先俾番工，有幾多freerider會上連登屌同香港人點解唔幫佢抗爭

其實都有得估計
保守計大概60%係黃
再樂觀啲假設當中50%人肯企硬
即係總共30%人會企硬唔做健康碼

結論係港共要賭有健康碼先俾返工
個賭局風險都唔細
分分鐘trigger到連連登都已經放棄嘅大罷工

除非港共on9到搭車都要碼（呢個真心冇可能，返工時間要每人嘟多幾秒QR code）
就咁返工要碼入門口 100%人會跪

我無咁樂觀

即走

冇所謂，佢做到返工呢步我都移硬民

最多唔翻支那港

本身香港人唔返工供唔到樓要瞓街
但有咗逃生門後啲人會諗最多咪離開香港
所以我比較樂觀架

太犀利啦, 攻香港人嘅要害

99.9%既人會屈服
完

預言以下採訪畫面......

記者： 你覺得返工要有健康碼先返得 呢個政策點呀？
市民： 我覺得唔好啦 強迫既 又唔知拎d dna 去邊
記者：咁點解你又去驗同拎個健康碼既？
市民：無計啦，要搵食吖麻 哈哈

我 國家要我生就生 死就死

罰老闆
然後老闆威脅員工去做，否則當無能力再返工或者曠工

咁嘅情況，香港人屈服唔奇。不過而家呢個情況，部分反政府嘅可能仲會樂意接受，一齊指責唔整健康碼嘅人自私云云

呢間野就出名仆街

拎隻貓口水去驗

唔番

一定會咁做，但會分批做，咁就冇人可以反了

大部分黃嘅都係咁

: 喂，革命你點睇？
: 一定要添啦，個世界咁荒謬、無公義。唉，但係我有老婆仔女，革唔到命。算啦，唔返工又唔得，無計，要返工。

有畫面

我明呀，但名義上係防疫，到時咪冇左呢個防疫藉口

邊屌邊屈服，香港人

1. 冇碼與狗 , 都不得內進
2. 想有碼就交出個人資料先
3. 如果個碼忽然失效 , 請檢討吓自己網上網下嘅言行 , 交大紅包比強力部門搞

有個建華街市尋日有員工確診
即刻中回力鏢

唔好比我返工囉

咁玩好快全香港會冇WFH

做乜咁戇鳩提政府水啊

冇健康碼咪繼續wfh囉，健康碼只係同返工接觸到人有關係，同返工本身都冇關係。俾唔俾返工又唔係政府話晒事，商家唔跟佢夠膽未告囉。睇吓商家+市民不合作+美國制裁牙力大d，定支共+港共硬

全部都會屈服

正
我唔想返工呀

（我唔返老細會仆街）

唔擔心, 香港班2G電話廢腦無碼就唔比搭$2巴士出街既話, 佢地應該該會即時暴動先

10:10開始

望下幾多人交稅就知

永續射波

我諗林鄭唔會敢賭掛,點都會請示中央先,如果真係出現咁嘅情況,就真係睇係支持民主嘅人意志大啲,定係政府賭贏睇死你班人係廢嘅

驚佢真係行但大家無心理準備

健康碼懶好聽咁 明明有陰謀

健佢老母 康佢老母 碼佢老母

首先要播多一轉毒

一定要反對！「健康碼」根本就是中共監察人民的手段。點為之綠色？點為之紅色？根本無辦法追尋，上訴唔通有用？到時真係變咗black mirror 入面嘅社會

節錄自端傳媒報道：
//身在湖北荊州的舒塔已一個月沒有踏出家門了。2月12日，杭州健康碼系統上線次日，她早早申領了健康碼。因為來自「疫情核心」地區，一開始跳出的紅碼並沒有太出乎她的意料。舒塔按照規定，一面居家隔離，一面在線上進行每日健康打卡，等待其14天後自動轉色。直到2月23日一早——「好不容易打卡到紅碼變黃了，睡了一覺醒來發現又紅了。」//

//吳新早在2月1日就回到了杭州。同樣是在15日，自我隔離期結束當天，綠碼變紅了。後來她才知道，那天，持有「3408」開頭的身份證號的人（註：安慶身份證前4位）幾乎都「中招」了。因為她的紅碼，家人的綠碼也在兩天後齊刷刷地變成了紅碼。吳新覺得愧疚又焦急。她嘗試求助社區、網上覆核、撥打市長熱線，不斷地排隊、等待，幾天過去，也沒有收到回覆，「就像『無頭蒼蠅』一樣，只能天天刷自己的碼，打卡無數次，寄希望於其突然變綠。」//

//事實上，健康碼嵌入的支付寶平台的服務協定中，提到過個人向該平台開放的身份信息：包括但不限於用戶標識、支付寶賬戶、密碼、手機號碼、身份證件號碼及生物識別信息（如指紋信息、人臉信息、聲紋信息等）等——這幾乎涵蓋了所有能夠識別數據主體（data subject）的信息。而為了獲得在城市通行的權利，杭州人不得不交出上述所有信息。誰來保障這些信息的安全呢？//

原文：《綠色自由、紅色隔離，你是哪種顏色的二維碼？》

訂閱傳送門：

有撚所謂咩
最緊要有工返

罷黨鐵都做唔到啦，咪又係死死氣屈服

正解。到時應該係政府照推，打工仔hea個老細，老細收唔收到健康碼都照俾返工，最後冇咗件事

慢慢排期

All

唔驗 你一係炒鳩左我

原名國安碼唔好聽掛

唔想返工

我呢啲社會寄生蟲無乜所謂

係班連登仔唔敢攬炒

驗你老母 屙篤尿落去比佢驗

真係咁既話，緩衝期一過 d 商場就會變死城。

一般黃絲應該唔會參加，藍絲又無購買力，結果係得快 d 廢老涼冷氣，d 鋪頭租都蝕埋比佢。

回億小子著名1毛
見佢名就即Block啦

返工係港豬最優先嘅事, 你話呢

直接話畀公司聽我無碼，一係你炒我，一係繼續畀我 wfh 直到病毒消失

我唔會返

梳，細佬唔識嘢

嗱 今次中point啦

連集體不合作都做唔到嘅
證明香港人唔配有自由民主

入啲狗口水入去

我係5毛PR 上面落左order 要帶風向屌政府健康碼

公務狗求仁得仁

而家最新話係醫護幫你拎樣本

一定要返工

我樂觀估得15%會企硬唔驗...
唔計番工
我相信政府會仆街到係學校安排要學生全部驗

已經有鋪頭要員工驗左係陰性先准返工

想問之前經政府驗嗰啲人，dna係咪已經揚咗？

唔記得仲有學生

其實港共都唔care你有冇病，問題係只要你一登記
左，以後就隨佢改你個健康碼所以正解係一次都唔去驗同登記

稻香回歸群組

符合勞工法？

垃圾黃絲恐懼撚配合政府散播恐懼搞出嚟嘅嘢，除咗逆來順受有咩辦法

應該最不合作嘅一群都咁撚合作，做得d咩

然後仲見到d人話咩交人地口水就得就知香港人根本剩係識得取巧而唔係反抗

咁工會要出聲喇
大量會員被顧主侵犯私隱喎
我有無病洗鬼比老闆知咩，份約又無寫
總之唔傳染其他同事你話知我姐

等等啦
啲中資檢驗廠未傾好數
傾好點分呢舊肥豬肉
先會強制推

問吓班藍屍同唔同意先啦！

唔屈服可以點先

問題係依家好多人係供緊, 唔係個個有BNO

咁我就唔返工了

Loading...

港共全民檢測系統準備啟動，
請勿負評干擾運作。

學生驚條撚
特別中學生
黑警都打驚訓導？

今次無健康碼唔俾返工
日後就無乜乜碼唔俾這樣那樣
根本借d意試水溫

道理同拎1萬蚊一樣

暴動導火線

幫香港人強制搞擺工 ?

上唔到機點移民呀

推下

唔好比佢地再spin過去玩送中碼，邊個再講就剷佢地叫返佢地搞防疫衛生認證！

20蚊張同建制唔該唔好再推個責任比人，餐廳商場應該攞「衛生碼」，唔係要人攞送中碼食飯！